Billie Eilish “When We All Fall Asleep, Where Do We Go”

啱啱開始由頭聽起
暫時聽到第二首
唔知有冇巴絲打聽緊

聽完 listen before I go 同 i love you 喊到仆街

仲未聽到咁遠
不過之前聽過live版listen before i go 已經有啲眼濕濕

When the party's over

天使嘅聲音

最後3隻歌

8 前段把聲好得意

抑鬱三部曲

My strange addiction個beat好似曾相識

Listen before i go 好催淚

咁快就完咗
最後呢首做總結都幾正
呼應返bury a friend嗰下唔錯

Bad guy

碟已買 雖然有用spotify聽開

Billie好壞呀好正

買左碟，好撚正

我兩隻都買曬

最尾嗰吓好壞好正

第一隻可以係邊到揾到？

之前cd warehouse見到有
但係唔知仲有冇
因為呢隻好似係limited release

買左隻螢光膠

想買呢件

6.18.18真係聽到我個心好能痛

有冇人同我一樣每日都要loop個album幾次先安樂

有

Here返工loop

你兩隻都係cd warehouse 買架？

新嗰隻係
舊嗰隻唔係

wish you were gay

話說喺佢間嘢買咗嘢之後 個code係去邊個check

bury a friend

你買咗deluxe box set?
我都想要

有冇人知道邊度仲有clamshell版 將軍澳CD Warehouse得返599嗰個同埋普通版

早兩日仲見葵芳cd warehouse 有
Deluxe clamshell cd版

17 歲...好撚堅wo...

不過希望黎緊唔好愈玩愈pop

屌你老母
好聽到仆街！！
我以後聽唔返咁好聽嘅歌點算！！！
呀！！！！！！！！！！

買

等左兩年終於有新歌聽 個時難得搵到佢同ANNA WISE特別風格又岩聽既歌,以為同後者一樣消失

推

個mv好正

Wish u were gay

係

Billie Eilish becomes the youngest ever female solo act to top UK album chart

好叻女

屌新一代天后誕生冇乜人理

Bellyache

痴線勁有氣氛
幾時嚟香港

You should see me in a crown

呢個睇極都唔厭
尤其是拉幕嗰part
真心希望佢嚟香港

佢出左World Tour未？

出咗喇
但係依家得North America有

World= North America

希望出香港

條女知唔知佢出名到癲快啲嚟香港啦

佢上次Asia Tour都冇嚟到
今次點都要嚟返一次
World tour唔係剩係得美國㗎大佬

唯有隔住個moon睇住佢個live先
Btw我好鍾意睇呢個wish you were gay live
唱得好有活力

Billie Eilish has 14 songs on the Hot 100 chart this week

Bad Guy #7
Bury A Friend #25
When the party’s over #29
Wish you were gay #31
Xanny #35
You should see me in a crown #41
My strange addiction #43
All the good girls go to hell #46
I love you #53
Ilomilo #62
Listen before I go #63
8 #79
Lovely #85
Ocean eyes #94

聽佢啲歌聽到orgasm

訂咗兩隻黑膠等緊運過嚟

係咪glow in the dark嗰隻

終於confirm咗 等隻碟同件衫送過嚟

點會唔知呀

When We All Fall Asleep, Where Do We Go?
Don't Smile at Me

可以撳入去睇billie間房

好撚好聽

有冇人有睇billie喺coachella嘅live
我miss咗

Billie唔記得歌詞
好可愛

推
點解咁少人講

Billie Eilish finally meets Justin Bieber

好登佢開心
佢係完全fangirl咁樣樣

之前jb係ig dm佢

Jb follow佢嗰陣佢已經開心到爆
今次仲要親眼見到佢+攬足一分鐘
真係戥佢高興

Bellyache (full Coachella performance)

idontwannabeyouanymore (full Coachella performance)

Bury a friend (full Coachella performance)

You should see me in a crown (full Coachella performance)

睇完Coachella鐘意左
thicc

因為fifa 19而聽佢

聽梗bad guy放低個名

佢終於肯擺you should see me in a crown mv上youtube

佢真係表演得好投入好有活力
好想喺現場同佢癲
Btw佢今個禮拜仲有一次coachella performance
希望可以睇到直播

請問香港時間係邊日，幾點？

呢個係美國啱啱公布嘅時間
你預星期日朝早9點應該睇到

Billie出咗個限量版figure

如果紫色髮 就好

同埋點解billie膚色咁啡

Coachella啲觀眾hyped到痴線，嗌得勁大聲

啱啱開始聽佢，幾正。

有冇人有聽billie呀哥Finneas啲歌
呢首真係好好聽

Livenationhk前幾日出左佢post
唔知會唔會代表來香港

係就快啲嚟

好撚想見真人

呀哥都好正

等唔切啦 快d黎香港

Coachella performance today

就LIVE喇

嚟喇

係coachella仲同khalid合唱咗lovely好正

把聲好似好攰咁

今次終於記得歌詞

點解突然播番week 1嘅片段

似week 1咋嘛
我記得week 1好似後啲先唱when the party’s over

咁早唱copycat

你肯定？

屌完咗喇

Week 1好似冇記錯唱完when the party’s over之後唱ocean eyes
但係啲performance真係冇分別

Non stop半粒鐘喎

原來唔經唔覺過咗咁耐

白色套衫係week 1嗰陣著架嘛 所以我肯定係播番之前啲clip
我諗係因為curated live所以剩係播highlight?唔清楚

我原本仲諗點解唔覺佢有番後台換衫

但係all the good girls gone to hell肯定唔係week 1 performance

頭幾首係真係今日唱嘅

邊度可以睇翻？

依家開始緊重播

我見bilibili有week1 full performance
Week2就唔知

Week 2剩係播一半

原來今日直播播埋下半part 可以拉番前睇

原來都係得兩三首

So, where did you go?
I should know, but it's cold
And I don't wanna be lonely
So tell me you'll come home
Even if it's just a lie

咁多00後
完全入唔到d歌嘅內容

Ching有咩見解

呢隻都係我最鐘意嘅

聽歌都有人扮老屎忽on撚鳩

有冇人知仲有邊到有得買dont smile at me

傻撚左 點解一定係00後

好似冇 自己買左itunes 我都想買埋隻cd

日本版抵唔抵買

日本版多咗lovely, bitches broken hearts同幾首remix
我買嗰陣好似畏咗百五，雖然對比其他碟算貴，但係佢剩係出限定日本版，所以我認為算係抵咗

Btw佢個cover仲可以摺到咁

Ching 去開邊到買

唔係扮啦
只係想表達30歳聽16歳
覺得歌詞內容入唔到啫
但明如果係青春期嘅人點解會鍾意佢

佢音樂感強 娛樂性高係事實

之前去開信和
但呢隻喺大有執到

咁佢本身都係00後
自然比較多年輕人有共鳴
以idontwannabeyouanymore為例
好多年輕人喺青春期時都好自卑
揾唔到真正嘅自我
所以呢首歌表達咗好多年輕人嘅心聲

Exactly

聽過幾首
呢首應該最好聽

巴打鍾意邊幾首

我最鍾意都係idontwannabeyouanymore
其餘有wish you were gay, hostage, xanny, you should see me in a crown同bury a friend

其實佢啲歌次都好正
好似when the party’s over裏面嘅”Tore my shirt to stop you bleeding but nothing ever stops you leaving”
每次聽到好心酸

留名 xanny 每次聽去都好震撼

Xanny啲bass超正
個bridge每次都聽到毛管戙
呢首真係冇得頂

超過10000人一齊唱i love you
真係好震撼

I love you (full live performance in Auckland)

終於收到啲嘢啦

Billie got surprised in New Zealand

🍇🍇

未成年都上到coachella

老野當年都後生過掛...
利申: 老野

佢唔係本身有個手機直倒蜘蛛版喺YouTube咩？

係呀
但係呢個係另一個版本嘅mv
其實之前呢個mv只係獨家畀apple music嘅用家睇
只不過佢依家upload埋上youtube

呢排佢好紅
好鐘意my strange addiction
有冇人有睇the office
唔知點解佢擺the scarn個幕入去咁撚夾
No billy I haven’t done that dance since my wife die

佢真係好鍾意the office
之前佢仲會喺concert嘅尾聲播the office theme song

熱愛音樂嘅大家 請唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

Wish you were gay (live)

有人覺得bad guy個旋律好似plants vs zombies

Billie 將ig名改返做billieeilish

Finneas - I Lost a Friend

no more avocados

我鐘意舊名多啲

Finally she found her avocado

行街見到

Wherearetheavocados

旺角？

係呀
Ching咁勁嘅

幾時asia tour

買左碟 真係好正

係kkbox 聽左新碟
完全唔識欣賞 ... 已Del.

Calvin Klein新廣告有billie份

Billie Eilish has six songs on this week’s Billboard Hot 100, the most of any artists.

Bad Guy #9
When the Party’s Over #39
Bury a Friend #45
Wish You Were Gay #79
You Should See Me In a Crown #80
Ocean Eyes #88

綠帽fan pack 已入手

巴絲們 你地啲album係邊入手？
信和？定cd warehouse?

前兩日見到我以為佢要係香港開show
望真啲先知

想問下six feet under係咪淨係出digital版 冇實的的既CD出過？

Yes

話說啱啱去完日本返嚟
喺Tower records見到好多Don’t smile at me ep

而且原來日本版嘅When we all fall asleep, where do we go 有埋come out and play+ when i was older，有啲後悔太心急喺香港買

痴線近排鍾意到佢死😭😭😭幾時嚟香港！

Billie Eilish on mental health and friendship

睇嚟要等佢完埋US tour先再決定

Billie’s new “sleep” collection

邊到開賣?

香港有冇得買？

呢隻喺香港比較少見
之前好似喺ifc見到有一隻
但係好貴
我諗信和可能有（唔肯定）

Interscope 嘅歌手真係好撚正

補充返
依家cd warehouse都有

Idontwannabeyouanymore
Wish u were gay

wish u were gay 同 bad guy!

A snippet into Billie’s mind

Billie scares her fan Melissa McCarthy

好有童真

US exclusive merches

New tour exclusive merch

點解啲exclusive merch咁靚
好想要返件

‘WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?’ is currently the 15th most streamed album by a female artist of all time on Spotify!

呢隻碟我今日先拎到手，雖然係貴，但係包裝同歌曲質素已值呢個價

第一次聽佢首bad guy，已經聽到入晒腦，好想買佢的碟
佢呢隻碟，我都係買日版，日版多兩首歌

Bad guy第一次聽嗰陣覺得幾得意
之後聽聽下就上咗腦
依家每日都會至少聽一次

Btw我其實幾鍾意come out and play
但係買咗原版先發覺日版有埋呢首

Billie Eilish is now the 3rd most streamed artist in the world on Spotify, it’s her first time ever to reach this!

我買碟前會睇清楚Track list，比較下先會揀去買
tfm 我就錯過咗日版，少咗again again

‘WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?’ has reclaimed the #1 (+2) spot on the Billboard 200 with over 62,000 units, this makes it it’s third week at #1

It is now the first album to reach #1 on the Billboard 200 in 3 different periods since Drake's 'Views'

巴打有冇買埋billie第一隻碟

Dont smile at me?
有呀

你呢隻邊度買同幾錢？

香港邊度有得賣

喺灣仔大有買
冇記錯好似$140-150到

應該冇得買
除非有人去完個tour放出嚟

我買3xx，因為呢隻好珍貴，所以貴都值
我反而覺得dsam好loop過今年嗰隻

你喺邊度買
呢隻貴正常
話矖佢剩係出日本版
仲要講明話係”limited edition”
不過3xx會唔會貴咗啲

冇辦法 間間鋪都冇

睇 Netflix society theme song Bury a friend 就即刻搵乜水唱，之後 Spotify dl 晒佢啲歌。原來新人嚟？好正！

其實我喺youtube識佢的歌

除左COPYCAT 佢接近99%的歌都用細楷英文

同埋WHEN I WAS OLDER

Nardwuar vs Billie Eilish (2019)

其實有冇特別意思

冇留意過有咩特別意思
不過依家都有唔少歌手都用細階 (eg ari)

因為其他外國歌手都唔會咁在意呢d大細楷英文
但佢就特別，除咗copycat同wiwo，全部歌名都要細楷英文，所以我諗佢咁做有冇特別原因

尋日聽晒dont smile at me，我反而覺得呢隻好過2019新碟。

其實兩隻碟都做得好好，但流暢度就dont smile at me好好多

我諗全部歌名用細楷可能係因為aesthetics嘅問題

Tbh我本身都覺得dont smile at me正啲
但係聽慣咗覺得新碟>舊碟
雖然個人鍾意舊碟把聲多啲
但係新碟感覺上連貫啲
同埋新碟啲曲風新奇啲
例如bad guy個drop+bass
xanny嘅distorted vocals
bury a friend嘅編曲等等
令到新碟感覺上較為獨特

我覺得新碟的all the good girls go to hell同my strange addiction唱得懶洋洋得嚟，同時亦帶點型格
新碟第8首 8 呢首歌 曲風特別，我最鍾意
i love you唱到嗰種好絕望的感覺

Billie forgot the words to COPYCAT again

I love you真係好正
尤其是佢唱i love you嗰吓聽到好舒服

”bad guy” has risen one spot to #2 on this week’s Billboard Hot 100 chart! (new peak)

最後你有冇買Billie wwafawdwg日版

冇

According to TMZ, billie could be releasing a new song on june 14th which will be appearing on the soundtrack of “Men In Black: International”

Billie Eilish rebounds from No. 4 to No. 1 on the Billboard Artist 100 chart (dated June 8) to become the top musical act in the U.S. for a second total week

"WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?" has now sold over 1 million units in the US.

Billie Eilish is now the 2nd most streamed artist in the world on Spotify!

Billie 新碟係咪已經做大滿貫
掃曬所有榜的第一

The venues for Billie’s shows on the European leg of the “WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WORLD TOUR” are being upgraded. Additional tickets will be on sale. If you’ve already purchased tickets, all tickets are still valid. The promoter will reach out for upgrade opportunities.

睇嚟Asian tour要等到下年

都算係嘅

Finneas’ (Billie’s brother/ producer) new song “Angel” is tomorrow’s World Record on @Beats1. Tune in at 9am PT/1pm ET.

Billie Eilish created her Front Left playlist with songs she feels like on Spotify

呢幾年
係咪暫時得佢2019的新碟
可以大滿貫，掃曬第一

希望未來佢能獨當一面

暫時係佢同ari

Ari =Ariana?
但見佢差少少先大滿貫

This week's top 10 on the #Hot100Songwriters chart:

1. @finneas (2nd week at No. 1)
2. @billieeilish

有冇人知佢don’t smile at me隻碟香港有冇黑膠買

唔肯定有冇
呢排冇乜去睇碟

Billie teamed up with @BleacherReport to create her dream soccer jersey. Available for purchase now at

Finneas- I Lost a Friend

有冇人有聽埋finneas

Billie幾時先可以出同佢哥既acoustic version 同佢哥出既version 全部都勁好聽

我都想要
佢哋啲cover好好聽

早排買左呢隻豪華版，要埋billie 派個頂綠帽

Bury a friend (Glastonbury 2019)

Billie Eilish rates being homeschooled, goths, and invisalign | Over/Under

Fans are speculating a bad guy or all the good girls go to hell remix with JB is coming

Billie Eilish - bad guy (with Justin Bieber)

jb把聲好唔夾

老實好難聽 我唔憎jb但真係唔夾

我憎jb 同埋真係好難聽為合作而合作

BILLIE EILISH X FREAK CITY
Available now smarturl.it/BExFC

All the good girls go to hell mv is coming

到底幾時亞洲tour！

我鍾意finneas嘅歌多過billie
Finneas勁有才華 我都想有個咁嘅阿哥

佢呀哥都幾痴線 自己一手produce billie隻碟 仲要produce到好有水準 唔怪得連billie都話finneas有才華過佢

岩岩係大館買 先 80$

咁平
大館邊度有得買？

村上隆記念品嗰度 我都O咗

入面展覽一樓仲有播 You should see me in a crown 個MV

xanny mv confirmed?

我之前都有去
本身係為咗睇吓有冇billie同佢啲作品先去

It’s been two years since don’t smile at me ep was released

New physical copy of dont smile at me is available now

我建議巴打買日版好過，音質好之餘，歌又多幾首

i love you (Live At The Greek Theatre)

bad guy (Vertical Video)

巴打有冇睇Billie新碟CM?

Cm?

宣傳片/廣告?

宣傳片/廣告

我知佢近排為咗推bad guy上第一
佢個team出vertical video, merch, discounts, listening party etc

聽左佢2隻碟
可能要再等好耐先再有新歌

呢隻碟主打bad guy，當然要落力宣傳

Billie finally beats out old town road to earn her very first no 1 on hot 100

聽到我好sad

近排先接觸Billie Eilish
太後悔咁遲先聽佢，最新隻碟首首都好正
但個人最中意既係佢隻idontwannabeyouanymore

佢隻idontwannabeyouanymore 實在超曬班

Finneas - Shelter

Finneas first EP “BLOOD HARMONY” comes out on October 4th

好歌要日日聽

Lm

佢仲有冇邊首風格似bad guy

Bad guy (Justin Bieber remix)

Billie跳唔跳到舞

佢細個就係學跳舞
跳到受咗傷唔可以再跳
先至開始唱歌

想買頂帽 有無人試過買野知寄黎香港運費幾多

checkout個陣淨係加左2.6eur運費 但佢明明寫寄英國以外既地方係第二個價

All the good girls go to hell music video teaser is premiered in Times Square

the music video for "all the good girls go to hell" will be released tomorrow!

The music video will be premiered at 2 am

其實佢依家係美國係咪紅到痴咗線？

係
其實佢全世界都好紅

有無當年08年GaGa嗰種紅

未去到。。。
點有得同gaga比

All the good girls go to hell

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

好多香港人都未知佢係乜水當年全世界無人唔識Gaga 真係世界巔峰

Billie Eilish Sings Miley Cyrus, H.E.R., and P!nk in a Game of Song Association | ELLE

Bershka出咗billie crossover products

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

個樣應該越黎越殘

佢對比ocean eyes 個時已經殘左好撚多

Where is Hong Kong?

World tour=/= asia tour

Bad guy (SNL performance)

I love you (SNL performance)

Our House is on Fire

睇bad guy 一路諗緊佢點爬

應該係間房+鏡頭360度咁轉
整到billie好似爬牆

個樣好似吸毒
長期迷

billie says the music video for “xanny” and 2 unreleased songs are coming! (via instagram stories)

Billie announces she’s dropping a new song next week!

everything i wanted
11/13
4pm PT

新曲好正

佢會唔會多產，下年出2nd album

唔肯定

人話 x bad guy
點睇

有少少似風格 不過差好遠

估唔到兩首幾夾

我覺得曲風相似

人話呢種曲風的歌
香港黎講真係行得好前

香港樂壇
淨係識講失戀嘢
不過都支持人話

香港樂壇都有良心歌手同好歌，但唔多

人話高質量，歌詞又到肉

xanny

Billie Eilish and Finneas Break Down Her Hit Song ‘Bad Guy’

Happy birthday billie

Billie黑髮好好睇

我都覺

Billie Eilish Carpool Karaoke

OLD NEWS
everything i wanted已收於REPACK的2019 full album

你地會唔會為呢首歌買多隻

之前出咗隻日本特別版有啲想買
但係佢加jb remix唔加everything i wanted
所以最後冇買

日本版有repack, 不過冇everything I wanted

唔想特登為嗰一首而再買

FYI REPACK的2019 full album有另一首「新歌」，不過係舊歌黎，而且已收喺日版dont smile at me

反而想要返隻日本原版
剩係得呢隻有come out and play

我買左

2019 full album REPACK有收come out and play同everything i wanted

2019 full album REPACK有收when I was older同everything i wanted

唔太識欣賞When i was older

只可以講呢首歌，需要有故事的人先唱得好聽

Billie嚟香港